**Лабораторная работа: №1** 

**Выполнил: Эмиря́н Владимир**

**Группа: ПИбд-21**

| Комплектующее | Именование | Причина |
|:-------------:|:----------:|:--------|
| Процессор | AMD Ryzen 3600 | Соотношение цена/производительность, холодный |
| Материнская плата | Aourus b450 gaming | Выглядит хорошо, два радиатора на цепях питания, разгон
| Кулер | Deepcool gamma archer| дешевый, тихий
| Видеокарта | AMD Radeon rx5700 | Просто очень нравится
| Оперативная память | Crucial 3200mhz | Дешевая, высокочастотная
| Жесткий диск | Seagate Barracuda st1000 | wd шумный, тошибе не доверяю
| Твердотельный накопитель | Samsung 256gb | Samsung умеют делать память
| Корпус | Aerocool vx-200 | Дешевый, красивый, метал тонкий, но не критично
| Блок питания | Chieftech 700w gold | Качество + эффективность
| Вентиляторы | Deepcool XFAN 120mm | Дешевый, для циркуляуии воздуха